miris spa 真係黑店

依間真係黑店中嘅黑店
好耐之前 買左100個facial
買果時話唔限時間 可以慢慢做
但兩年之後嘅今日
話我d facial 就過期 一定要再比錢
先可以續期
要sell 我比多4萬蚊 好on9 ar
但我仲有50格 我可以去邊到投訴？

我之前仲登記做apa
上到去會唔會sell到我仆街
咁我都係唔帶錢上去算

去揾消委，揾議員，去埋銀行 cancel 個交易，或者cut 埋張卡